(重刷)50%黑人或者100%中國人血統 你會點樣揀?

如果揀50%黑人既話 你中左另外個50% 你就可以自由揀想做咩種族既人
正: 50%黑人
負: 100%中國人

只遺傳黑人條撚嘅基因

你老豆係黑人?

nigga black

最想做黑人
黑人係本質上最好嘅人種

黑白混血都可以好正

100%中國人血統啦
可能抽到有錢佬家庭
狗衝移民去第地

好撚黑果隻

once I go black